運動啱啱先開始

請大家用2分鐘睇睇，唔該各位
連登仔，再咁落去運動會結束，因為你地做緊對方最想我地做既野-不斷分化

冇錯，尋日我地輸咗，拉咗唔少人，但輸在唔係poly既人，而係連登仔，係連登風向，失敗論，互屌論，瀨手足論，不斷削弱大家既精神意志

被人拉咗100萬人都唔等於輸，因為我地有五大訴求，只要我地堅持5大訴求，被人拉又點？一定坐？你地全部放棄曬五大訴求？最近都好多特赦風啦，佢地一定會被釋放，大家一定會齊上齊落

尋晚真係喚醒咗好多人，旺角幾多和理非冒住風險走出來？點解唔讚揚下開始勇敢既和理非，點解唔讚揚下就算知道機會渺茫都堅持要救手足既勇士？點解不定要屌要分化？

情緒發洩一下就好，但記住我地大家目標一致，都係要政府聆聽五大訴求！！！

講真，被人拉唔等於輸，我地被自己人分化先真係輸

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

遇爆我地要越爆，尋晚大家吸收曬經驗，以後只會更加強勁

以年計, 大家要有心理準備, 同時不斷保持正能量, 我地挑戰緊一個制度, 本身就係難事, 要堅持

AGGER

正能量] 重整旗鼓 善用起底 及 不推文功能

咁你仲上連登
好負面呀

真，唔可以太負面，同怪責自己人，我地係一步一步進化緊，做得唔好係檢討而唔係發悔氣。

根本分化緊嘅都，要做嘅係檢討。

我打依啲真係百感交集，但我地真係要團結

人地最驚就係我地團結一致，打唔散。咁我地最後一定會成功

仲講五大訴求who cares?
依家最緊要浪漫英雄主義

請唔好再低級諷刺，因為大家都係後生仔，唔係經歷過大風大浪既人，人人都會犯錯

根本未開始
知唔知點解一直比警犬禁住打
人就拉左4000幾個
咁警犬損失左幾多個？

態度正確

琴晚好撚團結
多左好多手足

冇錯，只要我地不斷改進，我地一定會越來越成功

0囉
咁狗先係最爽
又可以打人又10萬一個月

槍口一致對外
受過教訓就當經驗 無人100％肯定每個做法都完美
最重要大家自己友軍心唔可以散

一開始冇人敢用魔法，近排開始魔法當磚用，點解？因為進化緊

有無高手可以剪一條片
用呢幾日警暴 (踏頭踢身、打記者、後巷虐打) 既片
混埋
警謊記者會點樣講大話既片
保皇黨/政府點樣盲目撐警既片
再將佢熱度推到同願榮光歸香港一樣
成為一條唔止香港人連外國人都留意既片

大家都只係初出茅廬既學生，唔犯錯真係太難，但最主要係我地唔放棄

態度正確
保持希望
打長久戰 一定要同中共港共鬥長命

冇錯，文宣更加重要，連登仔唔再只係冷氣軍師，希望連登仔都進化，學下整片用tweeter擴大文宣，用IG又好咩都好不斷宣傳

長久戰最主要就係精神支撐，我地冇領袖，我地既目標就係五大訴求

屌你D軍師 吹雞散水就快 中途影都無啊

加油

認同請幫推，我真係頂唔順出面啲互屌post，我俾人削弱得好嚴重

係連登係到吹poly情況好差好冇機
吹到係poly入面啲氣氛都好緊張

以後要多啲鼓勵同正面既post！
檢討係冇錯既
但請大家小心語氣

agree

其實真係有好多人帶風向，但我地既大腦真係要進化，大家都要冷靜清楚分析

岩 唔可以永遠都負能量

推

檢討完，繼續前行

各自都有作用，連登仔可以推post做文宣，影響都好大

檢討串, 到底Poly同暴大教左我地乜野

我晤同意再玩對峙，魔法傷害唔到對方，經濟，藍店商場先係目標

和理非冇上過前線，一沖就捉曬，我建議各區分開be water精神，勇武做野，街坊撐場

請大家幫推，唔好再互屌喇，一齊繼續努力落實五大訴求

Agger

最重要係唔好互屌

當大家當無事發生過，繼續飲喜茶先當輸

大家都嬲，都心痛，我都心痛，但指責真係只有壞處冇好處

喜茶 依啲咪係我地既敵對商人

比人拉都唔代表乜野
五大訴求
缺一不可

大家推上去，互相傳遞正能量

要嬴就一定要搵到「黎明行動」進化既方向，照抄之前既方案死硬

push

香港人 加油

我晤係樂觀撚，我講既全部事實，我地唔放棄一定會贏，因為我地深知我地先係正義一方

達成五大訴求咪救到手足囉

冇錯 不分化 但要檢討

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

yeah
運動距離成功仲有好長嘅路呀唔使太心急

檢討可以，大家只會不斷進步

Tui

非必要 唔硬碰
攬炒經濟
手足安全第一

正能量post
重整 捲土重來

唔係輸，係未贏

多謝和理非踏出勇敢既一步

冇錯，大家都進化緊

唔好絕望，因為希望係用堅持創造出黎，唔好忘記6月到而家發生嘅事，唔好白白浪費各位手足佢地嘅付出

捲土重來
Poly一役做得唔好
要檢討 要改善
態度好少少

不分化

尋晚就係最好既證明，和理非都轉化緊，我覺得大家都係差個口罩，同比人指導下，就係另一批核心

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

仲啱啱開始？我有幾多兄弟俾人拉咗？
屌你老母臭系 比人拉 最高要坐10年㗎
食撚屎啦和理非 又話救學生 去poly?
Poly條毛都未見到 就去趕11點尾班車
叫你哋返嚟頭也不回 當我地班手足係乜撚野？

我地要做更加多，更加好既文宣，進化準備更多魔法，另外，大家今日心情一定好失落，但我地一定要向前看

五大訴求，缺一不可

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

無錯，反而我覺得琴日有啲似612，果陣又係大家有一個目標，一齊衝。

雖然琴日救唔到人，但有咁多人出黎係好值得鼓舞，長期抗戰，大家加油。

停止分化

檢討下者
都要保持理性

同你講 果堆人好多係軍師 指點江山仲話老鼠成係好人既軍師 不過我咁屌返佢地轉頭都係變相分化緊 先自屌下

對唔住，香港人慢慢會做得更加好，我地一定唔會放棄，請大家一條心

The war is started

其實琴日真係和理非一個好大既成就解鎖

五大訴求，缺一不可
不分化，不割蓆
大家要銘記初心

好多人被誤導，同埋情緒化

我覺得係進步，一開始冇人敢用魔法，到尋日？雖然打唔中，但慢慢突破緊

被人拉又點？一定坐？

共產黨要你坐就坐要你企就企

認同請推，記住不分化

尋晚不完美，甚至差，不可接受，但我地要加強改善，大大改善

連登仔，係連登風向，失敗論，互屌論，瀨手足論，不斷削弱大家既精神意志 點解決呢樣

點都唔分化

一日未有普選一日都唔會完

每個真連登仔都要記住，做咩，講咩先對個運動有利，以後回post前都諗1-2秒先

五大訴求 缺一不可

咪撚on9啦 五個月啦
成班出黎行下街 同狗隔成公里已經跑到保特咁快
咁就當過到自己良心？
你地就安全返屋企 我哋晚晚搵命博
大佬唔好再推我地去死啦
我睇到你講呢啲真係好嘔心啊
香港人唔配有勇武 香港人唔配有民主自由

Push

太樂觀，我發前線夢唔比幾多人少，就當我係分化撚，經過噚日，我可以話士氣新低，我都已經冇咗再上前嘅嗰個衝勁

pish
甴近平

一開始得好少人勇武，慢慢勇武越來越多，都係一般香港人慢慢覺醒，唔係話運動一開始就有，好多人係背後做好多野，文宣post 幾個鐘幾千tweet，國際不斷文宣放片宣傳，都係香港人來。大家都努力緊

輸左

仲未完

如果你真係前線，你覺得攰可以抖下，其他香港人會接棒，多謝你既付出，大家都會繼續努力

我屌哂你班仆街失憶撚老母

不分化梗係重中之重
但都要記得be water
進化咗既和理非唔好浪費喺陣地戰
搞到比人圍捕
應該要各區開花
突襲9叔

無錯。

永不分化、永不割蓆、永不篤灰。

推呢個

推，有咩就檢討，但係唔係情緒發洩咁屌。。。大家都係手足，要齊上齊落

大家萬眾一心，不斷進化，先係敵人最驚既

最緊要團結

路係行出黎
好多野都係越辯越明
正反合咁樣慢慢認清
我地已經開始搵到適合我地嘅打法同節奏
要我地繼續去試 繼續失敗 繼續改進
先有機會贏

往者不可諫 來者猶可追
頹一日好
聽日繼續頂硬上
因為我地唔可以輸

真正的獅子山精神

我唔係身體上攰，係心理上，以前爆鐵，快閃，我覺得大家喺運動上已經有明顯嘅進步同改善，過咗噚晚，我係覺得成個運動跌返落最底，無戰略，死守，陣地，鳩跑。一二一二倒後呢？快閃呢？拉咗成千人，傷嘅無數，有冇人死都永遠冇人知

係啊係啊 咁我哋都收隊先
睇下你地po下ig文宣
懲罰下黃店
可以爭取到啲咩
搵命博 做condom 不了

屌你老母我都想咁講之後日日喺屋企Hea
但係我真係好撚鐘意香港啊 大家出到嚟唔好再咁撚廢啦 我哋真係會絕望㗎 我都好撚驚俾人拉架

講得好，香港人只會越戰越強

停止互屌

屌你老母 仲精神意志
醒下啦 你打緊仗阿

檢討就叫分化？ 唔通等下次又有幾百人去救人先走去檢討？

要正面唔係唔得，但檢討係有必要。

由頭到尾，我哋都係細打大，會輸battles係正常，無需心灰意冷。

唔係情緒 係從來無檢討 只係為不分化去呀忍

波蘭人打左九年
貝爾法斯特 面對警暴幾十年

香港先岩岩開始

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

有班人不停消磨香港人戰意
希望重返司徒華式抗爭
對決又交俾下一代

如果而家先認輸咁之前所有手捉被捉被自殺被強姦果d白白犧牲，呢個係長期抗爭，不分化不割蓆團結先有機會贏

Agger

運動有排先結束

革命係以年計

個個月都話岩岩先開始

其實大家心裡面都明，大家互屌都係心痛，大家都應該承認我地尋日大失敗。
事實證明對峙係冇用，陣地係冇用，尋晚係我地寶貴既經驗，我知咁講好殘忍，我身為男人依一刻都想喊，我地尋日用血用汗來既經驗，我希望大家真係可以覺醒
希望唔好再發生

G持

只要我地一日未死 場運動就唔會完
就算我地死左但我地早已係全球乃至支那都引起軒然大波 抗爭既精神已經散播出去 會一直延續
無論如何 一日未爭取到五大訴求 場運動都會繼續行落去

真

Agger!! 但真係唔好再搞陣地

團結
堅持
不放棄
不輕敵

裝備懸殊既情況下:
不要陣地
不要守城

大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

次次嘈就話大家已經冇人睇連登,個個睇TG
但有事就即刻拎連登做藉口話人分化
公字都係你地

檢討下再上路啦

楚雖三戶 亡秦必楚

岩。我哋一定會東山再起

我地既情緒應該對準敵人，唔應該對自己人

agger

係
希望大家檢討既時候，注意語氣
對家樂見我地互相指罵

血的教訓係令人進步得最快

大家仲記唔記得
不分化
不割蓆
不篤灰

做得唔好可以改善，不分化不割蓆

其實要學政府咁
有邊次錯事係有割？

冇人可以一次失敗都唔洗經歷就邁入成功，我地唔放棄先係致勝之道

建議搵手足開post 推番
不分化
不割蓆
不篤灰
三句口號
出黎個時都要嗌！
我感覺而家和勇無割，無篤灰，但分化真係嚴重左

撞

人地就係死保住3萬狗，死都唔割先頂到依家，我地都要學下

配合五大訴求，表達大家意願

點解敵人咁無恥都可以咁團結呢

大家目標一致
改善做得唔好嘅地方
愈戰愈強

因為團結既力量先係最大，佢地一割就真係輸，我地一割都一定輸

對尖東放工和理非勇敢上前表示崇高敬意

人話一定要推

尋晚大家真係鼓起好大勇氣，相信係一次進化

其實大家係為左啖氣定因為有共同理念先至企一條船？

政府，甚至曱甴，內部一定有嘈交

但點解人地唔割？係因為大家有共同利益

想學人地不割，唔該都諗下人地背後原因

你敢食子彈食tg，敢俾人圍捕都照出

但就因為俾人屌幾句就心灰意冷，有冇小朋友d?

要反省 但係唔係指責
打仗士氣好緊要

我地真係冇本錢分化

我們係打緊一埸硬仗，只有達成五大訊求先可以救返比人拉嘅手足，先可以時代革命。

最後果句語氣重咗，但其他都講的啱，人地殺人都唔割，我都點都唔割，但要深刻檢討

被人拉唔等於輸，我地被自己人分化先真係輸

小風浪的我係廢老都不斷有錯，何況年輕的妳們

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

香港步入全民皆兵
只要我地仲有反抗既意志，打夠十年都得呀，睇下中國投唔投降

18號一晚 好多和理非的確接受程度大咗 係進步緊 好事好事

精神不滅，手足相連，致勝之道

不建議陣地 但兩軍對壘時 只有專雨才是救贖
前排搵嘢擋 越大件越好
後排不斷傅專上前 邊推進邊出專雨
一定要推進不要企定定 否則會變晒煙燻魚
專不要太大件 會影響射程
大量專雨落地後 會化成專陣 可阻水車銳武前進
火魔射程太近及量少珍貴 只有狗衝個時用嚟做屏障 不要亂放
好人一生平安 認同請勿廣傳

檢討再出發，場仗有排打

我地同condom攬炒無意思
集中打經濟戰快閃
明年會見到效果

我地要集中重整士氣，文宣加強，大家怒氣對準敵人

唔好再玩陣地 要玩游擊

收到

冇錯，我地要對準敵人痛處

正！

係人都會犯錯，今次痛d。所以我地要大大改善

不分化
要團結

抗爭長期化呀

好post一甴近平

跪求大家唔好再放負

堅持到底
願榮光歸香港

真，好多和理非進化緊

發現今日風向
係咪都屌人浪漫主義

推 不分化

希望連登仔都一齊進化，次次留言諗多2秒，加強文宣，善用不推文回復，集中推有用既post(行動post)

記住！爭取民主唔係一般請客食飯！！

咁睇重連登，呢度講乜出面都唔太理，明知共畜係度玩分化仲咁認真就真係柒過班藍畜啦

而家和理非睇火魔法好似睇煙花咁 , 係用欣賞既角度去睇

請推個post上去，俾更多人知道唔好再指責

認真 我知道尋晚好慘烈 但同時見到和理非急劇進化 反而冇咁灰

6月9號果時有邊個預計到有一日部裝甲車會比示威者收到皮，依幾個月無錯係犧牲左好多野，但大家為香港抗爭運動行前左一大步

好多人冇gear都一齊係旺角浦頭

尋晚真係好撚多和理非無gear爭住上前線

比晒d題材我番屋企剪

而家係呢場仗序幕既終結

多謝每一位手足，大家加油，嬲就嬲個政府，怒火對準政府，一齊爬山

勁都要有策略架。事實係武裝力量完全強弱懸殊，求下各位前線諗諗。講魔法快閃講到口乾，但又變左陣地戰

所以你們不可以放棄，昨晚在油麻地看到不少市民一面跑一路叫不要放棄理大，魔警不斷tg 擋住我們向尖沙咀方向,前前後後有不少次，勇氣與智慧永不斷！

相信今日之後冇人會再玩陣地

又唔係你比人拉梗係咁講
你估個個都承受到坐10年嘅後果咩？

認輸啦，

事情既本質就係好多和理非放下包袱，救手足，依啲真係大突破

已經輸左接受啦

pushhh

少埋怨 多鼓勵

等手足俾人捉曬場運動先開始

總之 就唔撚割 就係咁簡單

甴近平

不斷喺運動低潮位提醒

總之我點都唔會放棄，一定不分化

要堅持呀

但連登仔最鍾意屌人

我都成日比人屌我係散水撚同分化撚

輸就未輸 但唔好不斷送頭囉

不完美可改善
唔好互屌

經過中大 理大事件 真係多左好多新人

推！

場仗有排打呀！！
頂住呀各位手足！！

一開始有啲勇武開post話來來去去都係佢果班人出來，之後人越來越多，啱啱幾十人，到依家幾百人，尋日旺角佐敦幾多和理非出咗來。大家都堅持

不割不篤都做到

不分化有待改善

推呀 齊齊加油

因為好易受情緒影響，每一個關心運動既人相信都好嬲，但嬲請對準政府

推多次，拉幾多人都好，信念係不死嘅

一日未死或者入集中營
一日都未輸

啱，正如當時韓國民主運動都搞咗幾年，手足們一定要堅持住

打仗都有輸有贏
但係唔代表我地輸曬
五大訴求 缺一不可
我地有既係理念
推

香港人加油

上連登勿認真,太多五毛,你講得岩,運動依家岩岩開始,我地要打持久戰

我地輸冇所謂，最後贏一次就夠

根本poly 之前已經狂屌同路人，分化撚，冷氣軍師，散水撚。當時你唔講？
因人廢言，搞到好多有用嘅意見都無人理。
你要停就停左呢班唔用腦意考嘅人

已經好多人 偏離咗五大訴求

聽日唔可以復課 一定要塞爆佢

P仔推唔到
正能量PO

其實連登多咗好多高級風向撚，所以我地真係要保持頭腦清醒，善用不推文回復，集中推有用既post，留言真係要諗清楚

唔分化！我地經歷左咁多野 咁多個月 只要堅持一條心 就一定成功！

二戰會射殺逃兵係因為士氣

冇錯

振作

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

眾人千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

其實只有一大訴求 就係有真普選 市民有份選特首 雨傘革命嘅初衷都係咁

真係要讚下嘅
朋友發夢喺前線遇到個第一次出黎打嘅手足，仲要一黎就企第一排

唔分化，推

真係行出去嘅唔得閒掛住上連登，開分化post/比人分化

所以唔該行出去！因為當你頹緊嗰陣一有人大叫「救手足」其實係好有士氣，嗰陣時你唔會得閒諗割唔割輸唔輸

真正強大既人，做每一樣野都有意義，你嬲，請對準敵人，狗殺人都冇人割，對方唔分化，我地都唔應該分化

推呀係好灰不過要堅持呀

序幕。 打開

推2

啱聽

推3

5個月前 你敢唔敢叫和理非人鏈傳火魔法？
尋日和理非大叫 前面要玻璃樽 白電油 天拿水
證明唔止勇武 和理非都已經進化咗

港共我話你聽 你輸撚硬

主要人地有柒婆頂住，柒婆要靠狗，狗都要靠柒婆，我地都要團結

推4

不分化 堅持5大訴求
但要改善 好嗎

yes

堅持

團結，我地真係贏硬

同意，咪再分化啦唔該

大家要堅持落去
行咗5個月
我地靠嘅係堅韌嘅心

睇住無裝和理非升級，其實真係唔好咁快認輸
和理非只係狀態，唔係永久屬性

打返主線唔該
打經濟戰 背後插支那刀
迫政府跪 政府唔跪 支爆都要跪
成日叫大三罷
目標都係想癱瘓社會運作
其實只要大裝修到癱瘓地區社會運作
原理係差唔多
目前仲有大量升級空間

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

推
大家要檢討
而唔係互屌

我地仲有好多野未做

宜家可以直接開槍殺人冇後果冇number 蒙曬面

地下勇武突擊，黎明堵路塞鐵，遊行集會和理shop

日日loop ， 先係出路

見到有用既post 推一推，特別係行動post

無錯 大家係兄弟係手足 要改善同教導 唔係屌完就算數

柒婆：肯割席未吖你地

手足可以笑住屌，但唔好真分化，最主要係教導同合作

絕對唔可以發生

佢等緊，我希望可以再次團結香港人

Pish

同意!,香港秘密戰剛剛門始!

走個程序啫頂住

同意

每次打完都係互屌po 冇睇好耐了

重申我晤係樂觀撚，我地冇本錢分化，團結係唯一出路
尋晚不完美，做得差，不可接受，所以更加要大大改善

岩呀 和里非都開始唔怕食tg 唔會一下就跑走

場波宜家先開始

tg:wtfwtfchina
搵我

push!!

this good 推
尋晚慘烈但睇到大家好團結

被人拉唔等於輸，我地被自己人分化先真係輸
記得我地係長期抗爭

運動開始咗，革命未

無錯，琴日係好多和理非為左救手足出黎被迫勇武升級
就算係慘敗都好，亦強行升級左一大班人，證明左和勇不分唔係口號，同好悲哀地再一次引起世界嘅同情關注
更重要嘅係呢場血的教訓令我地以後可以避免好多失敗，唔需要急住絕望

Lush

讚 即日行動既和理非成長不少

真
尋日多好多和理非

被捕過既手足轉咗和理非
原本和理非逐漸上前線頂替

呢個運動只要有信念同堅持
冇人會分化到任何同路人

冇錯， 我地正視失敗，但我地成長咗

岩

推

推
唔好分化

我哋首先要重整旗鼓
檢視戰略部署
不要盲目送頭
陣地真係不適用於武力不對等情況

Agree don’t give up!

佢無可能拉得哂我地 每人行多一少步結果已經好唔同
琴日就係個開始

而家太唔對等，黑警根本無成本咁濟
要成功，升級係下一步，否則必敗

雖然老土 但團結就是力量
香港人，加油
香港人，反抗
香港人，報仇

大家回復自信，一齊努力

推！不分化！

推 精簡且全部重點

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

要贏

未完架屌 韓國台灣民主化都唔係一朝頭夕架啦

推 支持

對家部署失當 時氣低落時有冇互屌!?
冇呀 係反而諗點樣用一場勝仗去激勵士氣
一場戰爭(war) 有好多戰鬥(battle)
因為一場battle 輸左就扯白旗?

我係呢場運動的新兵
但琴晚一戰見到多左好多勇敢的新勇武
我地經驗唔夠
唔識走位
但我地唔會第一個散水
願意走上前線

對方on9咗好多次，尋晚成功一次only
我地失敗1次，最後贏就得

D

人權法案 battle!

推

求下大家唔好放棄

乜都冇爭取到，去到依家先放棄唔係呀嘛

台灣直情戒嚴左四十年 我地就算無辦法勇武 心靈上都唔好屈服 要有心理準備抗爭到死

大家都重新起身，心中既怒火唔好息
要屌就屌個政府

光州事件2.0：市民聲援學生 飛虎隊車撞人群 震撼彈讓人踩人

我地武力上唔夠狗抽 無謂同佢地長期肉搏
就算殺到狗 班狗收政苦錢 都唔會因為驚就收手 所以一定要對準政權

文宣大力d

多謝樓主
補血post
唔會放棄

岩！大家都進化緊

連登重要，但輸，唔係連登問題，係本身武力不對等，係香港大部分人仲未醒覺，未有行動覺悟而輸。

場波從來冇贏過，呢幾個月所做嘅嘢就係盡量收窄距離， 而家就好似足球， 巴西對美屬薩摩亞， 我哋係美屬薩摩亞嘅實力，每場輸40球，我哋只好每場盡量收窄比數差距， 輸少30球擋贏，入佢哋一球射足一個月。

我哋要擊敗巴西，首先唔可以放棄，要建立正當嘅青訓系統，似樣嘅職業聯賽，或者可以尋找海外血統球員。

呢啲唔係即時可以見效嘅事。

我打依篇野心真係好難受，我知好多人同我一樣，所以我希望大家唔好頹

正確思維
推

琴晚同前晚個夢境好真
其實現場士氣好好
放完TG和理非散完都會去番原位
連登係平行時空黎 想要料上telegram

哪有全勝的戰爭，我地要既，係最後的勝利！重新出發！

你地覺得尼到得連登仔？咪on9啦 尼到睇下好喇咪信曬

聽日各自努力，目標「被三擺」

希望真連登仔掙下氣，真係諗清楚先覆同推

#手足投搞
【警世長文】和理非你地唔係企係到冇嘢做
#代朋友出post #救poly唔該
發夢尋晚彌敦道人就夠
但戰力完全唔夠
我觀察大部分都係和理非
明明1分鐘全世界一齊行
1分鐘後放tg
全部冇裝四散
不停向後跑
呢個情況係成晚出現不停loop

其實和理非我明白
唔想上唔想被人拉
但又想幫手
因為我都係其中一個

但係救人唔係企係到
其實有可以有好多野做到
唔係成日話好嬲出到黎有咩可以做
甚至有好多野可以做
只係睇你願唔願意去做同做多步

首先和理非
1）帶齊裝備
和理非都需要裝備
A.口罩 保護你自己
成日見到戰區有人唔帶口罩
B.Blackblock 唔多講
C.換既衫 俾勇武又好自己換又好
D.袋 可以幫手拎野 袋野走 一定用得著
E.長遮 落雨開遮

2)全民哨兵
人多的好處就係睇水
特別係大戰時
和理非你冇gear與其可以行來行去或者企係度
不如行入內街做哨
睇下邊到有狗車
方便手足進攻/撤退
因為對家好容易玩包抄
越多哨越安全

3)帶物資
你去幫人唔係兩手空空 冇意思
你最起碼帶多兩枝水
宜家基本上一定係tg放題
和理非冇gear一定會中
所以保命又好 幫人洗眼又好 帶水
仲有戰區常用的較剪 索帶 魔法材料 fa物資等等
你去到乜野都冇 一定企係到望 冇野做到
尋晚需要火魔材料 之後你眼、望我眼
要咩材料冇咩 心都灰 所以帶物資好重要

4)物資鏈
我想講要攻一定要有物資鏈
如果唔係一放題後面就四散
前線就GG
一攻就自動自覺做物資鏈
分兩條路 隔一個手位
要前就向前 企鬆d
唔夠打/tg/撤退先入內街
隨時出返嚟繼續傳
唔係走咗就算

5）熟悉地區/地圖加逃生路線
唔該大家 有時去邊到打邊到清楚小小
你同我講果邊有狗 我點知邊到？
但如果和理非既你熟地圖/地區
一來可以做哨 兩來可以指示同幫助手足撒退/重整
何樂而不為？

6）揚聲器+抗爭手勢
其實和理非有一樣最大的武器
就係你把聲
前線要咩 大叫加手勢
望到有狗 大叫方位邊到
睇telegram叫到附近有狗 大聲叫指邊到
前面大多人 大叫企疏d
見到有救護車 大叫睇車/有車
撤退的時候 急步/1212 大叫一齊1212
停的時候 大叫停 向前行的時候 大叫向前行
幫手用你把口傳消息
一個人叫係冇用
就算用大聲公你都唔可以傳到前線
除咗平時叫口號
唔好睇小你把聲的力量 你已經你一個大聲公 好好善用

7)企疏小小
講到厭 企疏小小
你一大班人企係路中心冇用
全部係塞係前面 又剩係企係到望前而
你唔企疏小小 前線又走唔切
永遠記住自己企疏小小
叫埋你周圍的人企疏小小好冇

8)唔好跑online
五個月黎都係咁 一有咩事就全世界向後跑
我知會驚 但可唔可以了解咩事先
我知道和理非其實係咪都跑
但其實可以有三個情況先跑走
速龍
水砲車/裝甲車
前線失守

其實tg放題唔洗即跑
和理非係可以1212向後行急步
可以叫人唔好跑 地下有磚
入內街小心速龍等等
行到叫停就停 重整 休息 再行返上前
如果唔係成晚玩跑online冇野做到

9)咩都主動
你要知道你企係度就係企係度
你唔主動 就唔好企係度埋怨冇野做到
你可以主動做現場哨兵
你可以主動帶物資
你可以主動做現場遮陣
你可以主動做現場魔化
你可以主動做傳物資人鏈+手勢
你可以主動做大聲公
你可以主動做fa
你可以主動做指方向 提示大家邊到安全
你可以主動叫1212 唔好跑 小心
你可以主動做好多野
你只要主動就可以

10)心態調整
香港人 心態come on
我地唔係part time抗爭者
香港人 講到底 只係需要行多步就做到
出得來的和理非係可以進化
與其企係到埋怨自己救唔到人
不如睇下現場有咩需要幫手仲好

最後 其實和理非可以做的真係好多
唔係你諗的咁少 要救poly唔係行行企企
最後希望香港人做到進化的覺醒
要救人唔係企係度得把口
和理非真心係可以為呢場運動行多步

香港人 進化
和理非 進化

香港人 唔可以再輸

有排都未完
冷靜少少

唔該大家睇睇同轉發，真係要不斷學野，不斷進步

黑警解決黎明行動既方法係
Spin曬所有人去大學防守戰

推返重點去黎明

同埋針對個別官員 popo. 政棍去行動

電影入面完場對白好多時都係呢句

由佔中已經知道
我地從來都唔係輸俾popo/政府
而係輸俾自己人分化捉鬼

依句代表會出下集，下集會更好睇，請期待

不斷改善！互相提醒！

咁多位手足記得要
不割蓆分化不督灰

長期作戰。

笑住屌手足、不可真分化

不割蓆分化不督灰!!

絕對認同，經過理大一戰大家都變強！

不割蓆不分化不督灰!!

不分化不割𥱊
五大訴求 缺一不可
目標係政府
警謊都只係佢的手段 轉移視線 要緊記 齊上齊落
可以失望 不能絕望

推
鼓勵士氣唔等同浪漫主義

係新嘅一章

人地係職業推Post ,我地係業餘，點夠推？
仲有佢地目標一致，我地就算同路人都有分歧

尋晚真係多, 同埋好多都係無乜裝備嘅都出黎捱TG, 唔能夠期望每一個人都可以變成勇武, 但至少見到香港人仍然係團結

諗深一層既話，其實高級風向撚都會分到，因為佢地都只會有一個目的，就係分化，屌人。
請各位以後做一d對運動有意義既野，冇意義純發洩既唔好做。

如果你當時係發緊夢 係現場
真係唔可以睇連登
好影響自己心情 會走神

大家團結，只會越來越多，分化先會越來越少，分化先致命

記住我地係唔輸得，輸左我地就會變新疆

係，大家已經踏出第一步

幾時開始我唔理啦，最緊要係未完，一日未完大家都要出黎

我想問下朱媛喺唔喺度啊？

我地一輸，俾人捉既手足就真係要坐，我絕對唔會放棄，無論點都唔會放棄，五大訴求，對於我地來講，特赦好重要，缺一不可

連登有不少account被使用用來分化,大家要小心,有d我follow開的用戶，講嘢的方式同之前唔同

淨係推標題，大家唔好成日諗住endgame。

我地依家放棄，義士全部救唔唔返
但係只要我地堅持五大訴求，繼續打落去就有機特赦，救番曬所有人，所以千奇唔好覺得拉左好多人就話輸緊

冷氣軍師不知所謂

唔喺咁用...

從來冇諗過放棄阿

選舉近了 政府招數都高明左 我地好多人被捕 手足要自首 佢地就攞哂光環 我地的確敗左一仗

不過呢場係持久戰役 我地只係失左一個城池 我地仲未玩完 我地一定要進化得俾對手快 我相信香港人一定做得倒

不割蓆不分化

推，香港人加油

依個post 啲分化狗根本無從入手，點解，因為真正連登仔心裡面都知，我地目標一致

連和理非都開始覺醒，我就知道仲有希望

反抗

講得啱 大家唔好氣餒 要堅持啊

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

我地希望超大

吸收經驗 重新出發

直播見到連OL都揼磚

重點： 吸收經驗 善用不推文回覆 覆post諗諗講d咩對運動有幫助

團結

大家信念好強，我地贏既保證

好

辛苦晒手足

一定係要遍地開花

此為回血post，振作post，加油post. 最大目的係要講：
不分化，不割席，不指責

入過來既手足，睇完唔該出去推聽日行動post

保持希望

其實係
互屌對場運動真係完全冇幫助
屌和理非唔敢勇武都唔會有任何幫助
要打贏依場仗最重要係士氣 團結 信念
世界上冇一場仗係靠格硬推D心態上未準備好既人上戰場而贏
平民唔會因為你鬧完佢懦夫佢就突然間覺醒變左戰士

S

相信香港人，冇裝都沖，我已經見到曙光，希望堅持

無錯 我已經準備好同佢玩到我死個日為止

習近平甴大大都比like

老套講句 團結就是力量

不分不割！

有個和理非朋友
無不反之後無再出過

琴晚見佢戴豬嘴做物資鏈
幫手崛磚...

慢慢黎啦 和理非變勇武都需要時間

尋日真係好多人，成年人，傳物資

已經有5000人gg

正能量一推

咪再煽動啦，害左好多小朋友架啦

係,戰鬥依家先開始💪

分化只會令大家變散沙
我地可以行到而家係因為大家都知
兄弟爬山，各自努力
又話唔割既？

同埋唔好借檢討嘅名義去發悔氣屌人

啱啱開始！！

要推呀

屌完後做個賽後檢討
醒覺後唔好再做港豬
口講易 堅持難

真心 上到去前對住警嫂果d西裝友拎個口罩就上㗎啦

發夢琴晚見到和理非大戰水炮車

個個得個口罩同把遮都照衝

跟住水炮車居然走咗

唔好放棄

Push push

Agree

啱！琴晚發夢已經好多和理非上哂戰線 有d仲係第一次出黎話點都想幫下手 我相信好多人都進化緊 自己都係由和理非 一次又一次發夢進化到火魔 戰爭啱啱先開始！

推 正撚樣post

重振士氣

真 依家天氣涼 風高物燥 先適合出外 行軍都睇天氣

一日未贏都唔叫輸

不分化不割席不督灰
同我罰抄一百次！

真係多左好多中年人

令對家輕敵，下次就有勝算
(唔少和理非進化中)

知對家新招:震撼彈，揸小巴撞，下次就識應對

唔好笑新勇武呢樣果樣，你都唔係第一日就識開槍啦MON POST狗

同意，錯係無可避免，但我地既目標無變，我地只會愈做愈好

不被捕呀!!

香港人係唔會放棄

今晚仲有冇得救人
仲有人係poly入面

繼續黎明

香港人 反抗！

贊同，和理非變武勇都係多謝條極權強逼出黎🙂

我就係要依d

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

遇怪魔我即刻變大個

同意 輸你老母咩 歷史上邊有一個國家打仗會一仔友都唔洗死就嬴到
有嬴就有輸 輸完咪檢討再嬴過囉

多謝續集既戲都爛片黎既喎，如果雨傘係第1集，咁反送中就係第2集。好似未來戰士咁，第1，2集係神，之後爛到7彩。

我都輸幾多次都得 最緊要企得返起身

P

推 正能量

香港人由6月到宜家已經進化咗好多
堅持五大訴求，尤其最終嘅雙普選

希望手足識用下腦，無大台，流水式，只係適合高能力，獨立思考同自發行動嘅人用。

呢個唔喺恥笑咁解咩

我當輸吖
輸都係一次
唔係咁快唔玩認輸嘛

狼牙棒屌爛佢老母臭閪都要玩撚死佢呀

我地最終一定贏

Be water !

又唔好咁笑鳩..我都有去支援但喺送完物資就走 個環境喺有啲尷尬

Push 正能量

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

11